亞視暗星不自量力（回帶）

暗星難撚聽到呢
衛蘭bb 冇得輸